同自己親友朋友講 "港共政府未倒台，我係唔會自殺"

請大家同自己親友朋友講 "港共政府未倒台，我係唔會自殺"

萬一你有一日被自殺，至少你屋企人知道呢個真相！！！！

當然，如果你係想自殺既，係fb ig twitter 寫定遺書 (記著，生命可貴，切勿輕生，同港共政權鬥長命)。

當然，如果你係想自殺既，係fb ig twitter 寫定遺書

你唔撚係呀

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

"港共政府未倒台，我係唔會自殺"